男朋友瞓教發廁所夢 瀨到成床尿 應該點做？

幫佢攬片片

扭d尿出嚟飲

你又瀨埋一份